安祖高美斯 手術片段直播

唔似係佢黎WO咁易啪得番埋舊骨?

唔係啦

fact check左先啦屌